Txb真係中共隻狗，

因為中共同印度邊境事件，而家新聞開始係咁屌印度，武肺死左好多人

咁印度真係好多人奶野喎，就快多過美帝